<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="Divination">
        <item>Показать свое любимое занятие в свободное время или хобби мимикой и движениями. Все должны его угадать, а тот, кто показывает при этом молчит.</item>
        <item>Взглянуть на себя в зеркало и сказать радостно 5 раз: «Как же прекрасно я сегодня выгляжу!».</item>
        <item>Попробовать укусить свой локоть, наговаривая при этом известную поговорку — «Близок локоток, да не укусишь».</item>
        <item>Показать движениями и звуками, как открывается бутылка с шампанским.</item>
        <item>Среди всех участников подойти к одному и выразить свою любовь. Креативность очень важна! Нельзя сказать, просто о любви. Надо сделать это красиво.</item>
        <item>Подойти к каждому участнику, поздороваться за руку и проговорить: «Я царь, очень приятно!».</item>
        <item>Спрятаться за столом, стулом, шторкой или в любом другом месте и сказать: «Я в полном порядке!».</item>
        <item>Спеть любую любимую песню так, будто вы напились сильно и еле говорите.</item>
        <item>Зажмите рукой нос и скажите: «Боже! Да у меня самый лучший голос на этой планете!».</item>
        <item>Можно сделать желание для всех. Это как бы фартовый фант. В таком случае каждый участник подходит и восхищается тем, кто вытянул фант.</item>
        <item>Сделайте сексуальный голос и приговорите: «Вам скучно и ничего не радует? Тогда наберите меня…» и не забудьте сказать свой номер телефона таким же тоном.</item>
        <item>Сядьте на стул, веник или скамейку и скачите. Приговаривайте: «Навстречу приключениям нельзя опаздывать! Пора торопиться!».</item>
        <item>Для каждого игрока придумайте доброе и ласковое прозвище.</item>
        <item>Смотрите в зеркало и расхваливайте себя. Вы не должны смеяться!</item>
        <item>Покажите одну из профессий, а другие должны отгадать ее.</item>
        <item>Одновременно гладьте себя по животу и голове. Направления должны быть разные!</item>
        <item>Выберите одного из игроков, подойдите и сделав страшное лицо скажите: «Ну вот мы и встретились!».</item>
        <item>Покажите, как правильно приготовить омлет или яичницу, причем не говоря ни слова.</item>
        <item>Скажите фразу «Я люблю гамбургеры» различными интонациями, как будто вам страшно, радостно, грустно и так далее.</item>
        <item>Зажмите нос рукой и спойте любую детскую песенку, а можно и не детскую.</item>
        <item>Рассказывайте что-нибудь про слона целую минуту. Можно выбрать любое другое животное.</item>
        <item>Встать на стул и рассказать стишок, историю из жизни, о себе и так далее. Здесь уже дайте волю фантазии и придумайте, о чем можно рассказать.</item>
        <item>Скажите тост в китайском стиле. К примеру, придумайте хокку или изобразите самурая.</item>
        <item>Расскажите любой детский стишок с акцентом, как у кавказского жителя.</item>
        <item>Громко крикните три раза как вы любите людей. Чтобы было смешнее, можно загадать еду или что-то еще.</item>
        <item>Быстро приговорить любые три скороговорки.</item>
        <item>Покажите всем, как надо эротично есть банан или помидор. Это может быть любой другой овощ или фрукт.</item>
        <item>Сделайте вид, что вы астролог и предскажите будущее парочке игроков.</item>
        <item>Встаньте на колени и расскажите о трех своих самых сильных грехах.</item>
        <item>Возьмите двух любых игроков и станцуйте любой танец, к примеру, мумбу-юмбу, кабаре и так далее.</item>
    </string-array>


</resources>